商界開始驚開始俾壓力政府

商界最驚咩，就係攬炒。 我地方向清晰

咁就要繼續啦

方向正確